買左文迪蘇傑首名 有無錢派

留名學野

own goal 唔計

冇

慘了

計Perisic